點解天氣咁熱，d學生妹重着冷衫？

運毒

發育

大波唔想比你望

樓主老母平時唔著衫
大家唔好怪樓主

男都著長袖冷衫

你穿越左返00年既學生時代?

答案係冷縮熱脹

未返過學？

未

奶奶要保溫
鮑魚要冷藏

而家唔興

純粹係冷氣太凍

有安全感